聽日封狗鐵就轉十八區遍地開花！

聽日封狗鐵就轉十八區遍地開花！

既然聽日狗鐵都9成9會全線封，不如大家早上一見佢全線封就諗定plan b轉十八區遊行。無謂隔硬出去大家塞喺度走唔到。講真，封咗狗鐵幾百萬人一定好難走。點睇？
正皮：一於咁話！
負皮：唔理！點都要出港島大遊行顯民意

正解

但其實本身都唔應該搭黨鐵啦

聽日開唔開先，仲未出新聞稿

聽日就算開 紅色藍色綠色線起碼封一半

推